西面惡死樣嘅絲巴入嚟

無乜人會主動同你講野 好無辜

行路啲人會自動讓開

我係惡臉型靚仔

啲fd話未識我之前覺得我西口西面

明明發呆望下人都比人話你啤住佢

西面絲打好正 有冇人覺 好高冷型咁

西中之西

西面不知幾好

利申唔曉點笑面迎人

西面無罪

羨慕